對香港已經絕望⋯

六月到而家
經歷過幾多次情緒低落、 失控爆喊 ⋯
可以做到嘅都做晒

而家睇新聞直頭睇到有反胃嘅感覺
點解香港人要咁慘？
點解個政府咁撚樣都仲有一班傻閪藍精靈係度跳舞開P打邊爐 ⋯
點解可以醫護出黎救港都仲有人鬧？ 仲要俾人批鬥？
點解班黑警成晒魔， 殺人滅口、 唔撚使做， 仲要拎盡資源？

以前我成日都諗人善有好報， 平常心面對 ，有天理嘅。

咁點解而家仲未報？

係，我無錢移民
係，我無能力救世人
係，我咩都做唔到

唉 好撚灰 ，好撚絕望 ⋯

我明好想走

報應永遠都來得比較遲
希望有命見證到報應嘅來臨

好撚灰
計黎計去 ⋯ 計唔掂呀

移左民長老點算？

唔移仲生唔生
唔生都唔知點生活， 何況生⋯

借位一用 thanks
低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

我都想見證

曾經有一下我期待李文亮嘅死會有胡耀邦嘅死一樣令場運動帶動中国蝗
點知蝗国奴多過人⋯ 個個都不起來

幫你推下啦

thanks

放負mode

我嘅回應係
justice delayed is justice denied
「報應」應該都適用

係 由六月到而家都冇一晚係可以訓得好
仲好記得721 係完全訓唔到教 直落第二日返工
忍唔到係公司喊
真係好辛苦

Same，特別呢排，終於體會到咩叫絕望

搵你既同類 同你一齊行動

順民
暴民
移民

天琦話以上3選1

我都希望只係 delays 唔係唔到啦

呢排覺得自己真係要停一下
情緒失控到已經控制唔住
我怕我會癲左 ⋯

當你睇到班魔警仲係度用大手大腳亂用物資
而成班醫護就慘到乜
身邊嘅人無一個唔係驚無口罩無廁紙就怕死人
好想講 呢排灰到我連飯都冇胃口食

搵到左啦
但力量太小 覺得乜都做唔到 ⋯

我嘅進化
我諗⋯ 我嘅計劃係由暴民進化成移民
因為好似暴民已被消耗得七七八八
聲音愈來愈細小

裝睡的人永遠叫不醒 靠蝗不如己

堅持下去才看見希望
一息尚存 堅持到底 冇咩事帶返個口罩先

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

只要嗰班有半個身入咗棺材嘅廢老，一日仲有資格去投票，香港一日都唔會好

可以儲錢讀個碩士再去外國搵份工，到時掛住香港再翻嚟。我都好似你咁失望，但係覺得自己仲後生，仲有唔少出路。人可以覺得沮喪，但係就咁放棄就好可惜 ，依家香港咁樣又唔代表未來唔會有轉機既。中國個黃金期好明顯已經過左，未來十年二十年會有劇變。

其實身邊都有唔少年輕 三十左右嘅人
一樣藍到黑
講到尾 都係思維模式問題

我會覺得
人走左個心都仲係度 ，一樣都咁痛苦
我只希望捱下
然後趁早離開，移民退休， 歸隱田園 ～不問世事
唔再留意呢啲新聞

至於中国⋯我敢講，佢地国人質素大家有眼睇
即使俾中国轉個執政黨，換晒政府
都於事無補
咁多代人口，改變唔到。要變將需要長時間跨幾代咁去教育
而且仲要教育成果存疑⋯